靜靜雞靜啲定靜雞雞靜啲？

唔怪之得定係唔怪得之？

怪唔知得

唔得之怪

之唔得怪

描撚準未定條撚準備